連登仔：黑人係nigger, 白人係white trash, 台灣人係繁體支那

咁連登仔自己又係咩？

Linda

廢青s

創世者

Chigga

Keyboard fapper

ching

Lin Done

白人係white nigga

清高撚

On9仔

毒

其實生物學範疇上對此早有解釋：「N.I.D.S. - Niggation Issue」 黑色人種在長年以來的進化過程當中遺傳下來的一種「N.I.D.S.」，亦即「先天性本能防禦機制」（Natural Instinctive Defense System）， 黑色人種祖先的主要棲居地是草原，而長年以來的狩獵生活令黑色人種術生出一種自我保護的身體機能，亦即「Niggation Issue」（命名者為 著名生物學研究者 Johnny Stephenson jr.）。 因為草原上有大量獅子猛獸棲息著，因此黑色人種的祖先無時無刻都生活於危險之中，由此他們的身體慢慢發展出專門應付這種威脅的本能反應。以前的獅子的叫聲都是「Nigga！Nigga！」，故黑色人種祖先的防禦機制就是每當聽覺上接受到「Nigga」就會使體內類固醇與腎上腺素迅間激劇上升，並使其出現暴力傾向。 直到多年後的現代，即使黑色人種不再生活於草原之中，但這種從祖先中進化洪流之中遺留下來的「小禮物」卻一直伴隨著他們。 普遍很多人誤解這種現象是由文化及歧視而致，生物學界對於人們的誤解則表示無奈。

Yellow 🐒

好耐無睇過

連登仔係全宇宙入面至高無上既物種

廢青

清倉

狗